sem2 最早一堂係幾點?

12點半
year2仲未上過8半,9半堂

好威